[月供股票] 2020年3月(2) 問定唔問 睇完#1先好問

睇完#1先好問手續費

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用一通黎做月供，會係每月既第五個交易日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：
1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。
2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$15000/(29+27+26)=$182.9。
3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：碎股係可以放同埋係有息收的，唔需要草夠一手先有。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢三間：匯豐、一通同致富。

匯豐：月供買入無任何費用。存倉每月$25，收息費照正常價，即股息0.5%，最低消費$30；紅股每手$5，最低消費$30。無分月供倉或正股倉，無雙重存倉收費。

P.S. Premier免存倉，耐唔耐亦有特選客戶免一年存倉。

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。收息費$5+股息0.12%香港交易所費用，紅股每次$5。無存倉費，無分月供倉或正股倉。

致富：每隻股票每月供款頭$10000免佣；即係你供100隻、每隻$2000都係免佣；其後收0.0675%(無最低收費)，另收印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費。以供1000蚊爲例，印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費合共$6.08

收息費0.2%，最低消費$10。無存倉費，亦無分月供倉或正股倉。

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。
或者自己整Google Sheet

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、煤氣、匯豐、領展、港鐵、中銀香港、中電、建行、騰訊、港交所。

問：＿＿幾號截數唔畀改、扣數、買入？
答：
匯豐：扣數日為每月八號，如當日為禮拜六/日或公假，則提前一工作日扣數；截數日為扣數日前五個工作日；買入日為扣數日後第三個工作日，入倉日為入貨日後第二個工作日。入倉日後第二個工作日寄statement。

一通：五號十點前入數，五號會買入，如紅日就下一個交易日，statement會係第二日就出。

致富：扣數日為每月第五個交易日朝早八半前，截數日為扣數日前一工作日凌晨十二點前（即係可以睇住黎食）。買入日一樣係每月第五個交易日。

問：mark數入唔入手續費好？
答：自己諗

問：點解仲未扣數/入數？
答：睇上面日子，過左都未有打去問CS

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

此post純屬討論，並不為任何投資決策負責。

月供心法：
我最近有個諗法，短炒盈富基金。
一次直接買幾手，然後每次比買入價升 0.2-0.3 就走。

假如不幸坐艇就變為比較長線嘅供股，即係每過幾個月又入多幾手，直至升返有一定盈利就走。

因為每次買入賣出加埋都係50蚊唔洗，所以出現咗尼個諗法。

尼個諗法會唔會有問題，求指教。
cr:某巴打

月供po港鐵主席ok-i笑話幾則:

1109 270

隻11係咪下隻匯豐

有冇港女供股心水?
供左3年隻00001 00005, 心態上已輸

屌鳩你地推咁快

月供既人其實係咪冇諗住放？

低息 銀行冇運行
行山銀行做得再出色 都係逆水行舟

供到比個孫

呢度啲人死都覺得自己供緊既股基本面一定冇變

展展強勢回歸

升得太高就停供/減供
跌佢地會加供

但依家跌得咁勁 佢地係倍供定停供定放？

如果依家開始月供係唔係合適時機？

有排跌

主席唔洗再洗屎眼啦

見到大家咁齊心 好感動

日巴真係好苦悶

講緊上個post？

好快就要重洗屎眼

齊齊屌鳩條怨婦日

大家都睇好1109同270
可以大和解

隻融創又係勁到傻

中國最大個室內滑雪場都係融創 勁多人去（未有疫情前）

俾你地搞到好想解BLOCK佢

想改半block睇下搞乜鬼

唔好做傻事

有部分人會叫春放
有部分會加供溝貨 追返個價
有部分人會認為垃圾股唔再供 停供

HKTV 真係好好用..

因為睇之前d月供post
好似冇咩人會講止蝕
一係停供擺係到
一係溝

佢地個個月好似要用曬一定金額咁
拎返出來 佢地又要諗地方擺咁

原來日巴做大摩既，d內容一樣樣

日巴口水注無限put邊有得輸

貼左倉提一提我解BLOCK睇 THANKS

我諗月供post開到2047年7月都唔會見到條傻鳩日巴貼倉口水put佢就叻 實倉我估佢連10皮都無

新經濟股分析家(無貨)

大摩反駁指，若將領展與地區同業比較，其估值仍未夠吸引。另外，收益率擴張仍未完全反映出增長放緩的因素。

該行認為，增長放緩的問題是結構性的，目前租户的出租成本已接近舒適水平。另外，公司的股份在過去市場從低基數中復甦時，都表現欠佳。該行認同過去領展的管理層都有良好的執行力，並在香港及內地有良好的往績，但寫字樓是增長緩慢的資產，而零售業務亦受到電商的衝擊。

有市場聲音指公司在此輪迴購計劃後會再進行回購，因為目前市淨率為0.77倍，該行指出，這會與公司過去一直喜歡擴大投資組合的做法背道而馳，回購是為了抵銷因出售資產而產生租金損失影響的工具。

我認我係死窮撚一個
你可以選擇因人廢言
記住唔好買新經濟股 繼續買你既823

仲諗住823 有70左右供 屌

月供前專登升

呢幾日多人飲東江水？
食左春藥爆升

我咁少貨都貼倉獻醜叫日巴貼倉又扭扭擰擰
喂 師傅 整個假倉又好 虛擬倉又好 呃下我地都好呀

下一隻AAPL = 1810 新經濟好友all in未

呢啲咪叫有實力實證嚕

冇新經濟股都貼出黎

咁比舊經濟股823 輸死你啊

多到呢

我唔爭氣
解左半block
又曬鳩曬我啲時間睇啲垃圾回覆

咁我都係唔好解了

支持大行瘋狂唱淡銀行股

有無人知點解行山對利率變化最敏感？

一齊來迎接股災喇。
又美國大選 唔股災都好波動

加埋之前既債息掛勾預示股災 真係好大機會股災

咪爆囉 爆完咪又係破頂升番

最好爆喇

睇透晒 依家冇人驚股災㗎啦

今次係全球實體經濟攬炒，一定唔止股市出事。

貿易戰會唔會有機會唔打呢
就算侵侵話減稅 個市都爆升

供咁多有排先儲大一隻

我覺得現代資本社會既政府控制經濟來來去去都係果幾招：稅，利率，貨幣發行量…

美國減完息侵都屌減得少，咁落去侵可以做既野已經好有限

侵侵都估唔到一個肺炎打亂哂

問題係開始燒到美國本土，一個文明地方死1個人既後果同一個野蠻地方死1萬個人，結果都係文明地方大鑊d

同埋美國醫療好撚貴 啲人唔去睇醫生萬一社區爆發就一發不可收拾

唔係有醫保咩?

日巴咪買咗佢啲潛力股咯
只不過係模擬倉

日巴個倉

諗住1113 50已經好低…點知仲有得低

主席

無網上屌閪股

270/669 點睇

格隆匯3月4日丨領展房產基金()公佈，2020年3月4日，按每個單位72.6392港元，回購但尚未註銷8.37萬個基金單位。
升係因為回購

今日有 8 億幾成交

六百幾萬回購,推唔得高幾多

今日先4號已經第二個post

一樣比d蟹貨佢

班撚樣今日好撚high

聽日三大妖股之一港鐵出業績 唔知有幾差呢

咪就係
有排都未返平均價

唔好提喇

好撚差 實穿40蚊 手足搞跌黨鐵一世 有排跌

再跌再買，未驚過

中共收歸國有 乜都無

我覺得唔好幻想有呢d事發生好d
就算有，雙馬都被迫退休 俾黨接管，股價都唔會有咩事

致富後日供

諗下政府仲會唔會批地比港鐵好過

利益輸送益自己人係港共政府風格，例如加狗人工，照顧落選區議員，公務員逆市加人工

所以個人認為政府唔會唔照顧黨鐵而由佢死

沙中線同高鐵一早已經冇批地比港鐵

「鐵路＋物業發展」模式過往雖然取得成功，但卻並非一種可持續的發展模式。當港鐵的新鐵路項目已趨飽和，上蓋物業發展的高峰期漸次過去，尤其是不屬原有網絡自然延伸的新鐵路項目，如沙中線，政府已放棄採用擁有權模式的發展，「鐵路＋物業發展」的路在香港愈行愈窄，已是路人皆見的事實。過往港鐵通過上蓋物業取得的豐厚利潤，無疑能補貼鐵路服務收入的不足，提高港鐵業務組合的市場競爭力；但一利亦有一弊，近年投資銀行普遍調低港鐵的增長預測，正是由於物業收益面臨不斷萎縮的結果

服務經營權模式，今次沙中綫奶咗野超支太多，呢個都模式俾好多人批評，未來唔知有冇機會轉返擁有權模式？

有可能

不過兩種模式都好多人屌

但批地實在係利益輸送得太明顯 應該更多爭議

66都踩

踩得好

因為恒生嘅淨利息收入係主要收入來源
佔總營業收入超過五成

46.27% (2014)
48.09% (2015)
50.42% (2016)
49.08% (2017)
54.21% (2018)
50.92% (2019)

恒生好保守嘅
冇係咁開新產品提升收入
剩係靠傳統利息業務賺錢

供左66 半年有多 ，岩岩儲夠一手。宜家想轉供05 仔會唔會無咁好

供左幾多？

2隻一齊供

Cls 呢半個月 美股 係咁千跌千升 個波幅大到呢

信日巴 唔信就變第2隻 823架喇

屌那星美股又爆

823王生又賣貨
係咪佢唔玩啦？

賣得姐唔睇好

真，未跌到$30好走貨喇

未來有埋隨意門，仲鬼有人搭地鐵咩，名陽行業不了

發展飽和 唔會再有咩鐵路 姐唔會再有地產呢舊肥豬肉

乜收入都無，過多2年 2022換政府就應該結業

未來人口直逼1000萬 坐鐵人數只會有增無減
你估真係有班人 一世不搭咩
口講一世幾年後咪日日搭

2000年的招股書，清楚寫明「政府可對本公司施加重大影響，促使本公司作出不一定符合本公司或其他股東的最大利益的決策」。

買黨鐵風險好大

@日 又要出黎打救下d迷途既羔半

空倉日 快啲出嚟救人

遲啲個個屋企門口搭9988無人機出門口
用緊700 app
食緊3690早餐
66

個個home office
66玩完

用9988同700開發既隨意門出行

又跌了

66呢啲無左基本面既企業 真係執左佢好過
3690好快就會推出 空間跳躍 空投外賣 減低對實體舖依賴

有新經濟東方不敗之稱

列車已開出

主席咁撚多正評

隨意門即使准我打開 兩秒後我就回來

量子傳送外賣技術
咁應該好快可以有量子屌閪科技出現

劇本

（模擬)

778

我真倉貼期指做實事

做乜9

信念

其實巴神個組合以收息為主定增長？

俾位你地入仲想點

日巴主未來新經濟

認真

700有得call we7雞，算唔算係叫雞新經濟股

新手想開始月股匯豐
定應該再睇定D 先好？

同問

買HSBC係收息only 每年收$4
你要真係有咁嘅耐性先好買
滙豐係$80 $70 $60咁跌落嚟

本身都係諗住當儲錢咁
冇諗住短期內會放

儲錢應該係愈儲愈多
供5仔就愈儲愈小錢

咁大獲

樹仔又係跌到52個幾 回升

上證上番去武肺未爆果個位 信阿爺係真唔洗驚

個個一開始都係咁講，最後都係會高追低沽

823跌喇

定期完勝

vig and many dividend growth stock in us

係呢度一段時間
都見證唔少

月供畢嬲捱高價

6仔又來月供大陽燭逼害月供手足

正經d咁諗，如果tesla真係搞到d車全電腦咁行，d車密左，係影響到鐵路生意。

但香港咁保守，我就唔睇好佢引入呢d咁高科技既野，除非係由比亞迪搞喇

你好似無諗過馬路可以容納幾多車/租位/車稅/入電問題

都係隨意門實際d

要定義左個討論空間係邊先，即係tesla 有幾流行。

如果維持返香港目標既tesla 量緊係唔work, 多多都唔夠死。

但如果得tesla 既車，你有無睇佢最新既藍圖點玩?佢估條路可以容納多幾倍車d的士係自動跟call接客，自己去維修既位置换零件入電等等，成個藍圖做到一半已經勁過依家好多。

真呀，男人到30歲仲依賴交通工具真係好可悲。
all in 700等佢研發

2仔3 仔終於行

感動

呢句野真係十幾年

本月停供6仔同供$500中電當做善事

原來你講tesla 有幾流行，咁我出返去先。
btw, 其實有無人study 過發電同燒石油邊個環保d?
d人一直話電動車環保，咁發電都會有 pollution la.

中電除淨前大升
D友食完息走佬又質番低

呢樣我同你諗法差唔多，自己無study唔敢講

btw. 我成日係office講，唔應該用soft copy, 應該用紙做hard copy咁先環保，因為電係用石油之類既野，電腦版亦難分解；反而紙係可再生資源，全世界種多d樹就搞掂

其實全部文件都唔好做，口講口賠做生意講個信字先最環保

我同意，搞咁多iso都唔知做咩9

打飛機用

均價80 無咩所謂

鵰泥
供左1年蝕左千5蚊

買舊經濟股係咁嫁喇

一通買入價

5: 51.804
823: 73.851
1038: 53.739
2800: 26.751

頂

書名：教你月供新經濟致富(利申 作者未有持有書中提供之股票)

有無買 建行 的巴打？

今個round有冇人頂唔順沽貨 係呢度見證過無數次

3勁撚到

月供友又輸

【即市Update】

隔晚美股顯著造好，道指急升過千點，港股雖未有跟足，但早段升幅仍達逾200點，續於10天線樓下上落。憧憬東亞銀行(0023)出售資產，花旗轉駄叫買東亞，兼大升目標價42%，東亞一度飆12%。周大福(1929)同樣比花旗睇好，指現時估值吸引，升目標價至9元。藥明生物(2269)發盈喜，料去年多賺至少58%，股價再創上市新高。

@日

開心既係 又係得供貴貨

懷疑日巴真係大行黎 所以唔貼得倉
好似郭董唔可以乜都同我地鳩UP一樣

一通成為最大贏家

一通價還好

賣咗手3仔 轉去買巴巴 尋日放咗啲ko

咩apps

ticker web版

3隻舊經濟股收埋啦

今轉跌市中資係大贏家
其他全部跌到落地底

重點係中資
舊經濟嘅中資一樣升到上天

地底=吸納好時機

之前降准啲錢似係今次托市用

已經吸納咗好多

要求i巴貼倉

*2

吸左三個月

8蚊...all in tesla賺8蚊美金走人啦不如

定期:穩賺
TSLA:有機會蝕>8蚊

TSLA好快就變舊經濟股

東亞執咗佢啦 東亞日又cut 現金回贈又cut

股東角度vs 消費者角度

頂唔順logout 左ticker

沽左823

唔使養樓氹女人又唔會沽嘅 但係睇住恆指升個倉唔升真係要一棍毆暈自己

《經濟通通訊社５日專訊》九龍倉置業（０１９９７）公布截至去年１２月底止全年業績，
純利３９﹒２８億元，按年跌７８％，每股基本盈利１﹒２９元，第二次中期股息每股０﹒９３
元。根據股息分派政策，２０１９年度股息總額減少３％。
期內，綜合收入減少３％至１６０﹒４３億元，營業盈利跌不足１％至１２７﹒１１億元。
基礎淨盈利減少３％至９７﹒９１億元。（ｈｌ）

九置去年基礎盈利跌3% 海港城下半年租戶銷售額跌45%

海港城客流數字大減

九倉置業（1997）公佈，去年純利39.28億元，按年下跌78.2%，每股盈利1.29元，第二次中期息0.93元。盈利大跌主因投資物業之公允價值減少57.88億元，上年度為增值80.65億元。期內收入160.43億元，按年跌2.7%；

好緊張 聽日就到致富月供審判日

又證明舊經濟股無運行

月供貴貨

團團

一切已有劇本。

大戶話你把月供友跌少少就話頂唔順 依家升番開心啦

新經濟好岩短炒

100樓下入貨的人有福了，又賺幾餐飯

老師又賺錢了

伏巴琴日有冇溝貨
恒生琴日八億幾沽空

點解反送中咁大獲 1997都只係跌得果3%收入

唔反彈點有得繼績跌

主席係唔係會補貼50
我南洋月供就快夠3年

10手 賺緊兩蚊 準備食糊

目標價幾多？

你用中資唔補貼啦

又爆升

因為肺炎仲大獲
當初仲話反送中搞衰
點知肺炎先係big boss

又行劇本

唔係馬六甲資本黎架

823又開車
要走好走

一日最衰都係佔中

伏巴 呢隻好慢 推介隻1787俾你
利申 食過幾轉波幅

個價差唔多 睇你邊個方法方便

信劇本無窮人
下星期仲有中銀同大貓大軍，牛牛哈

嘩, 開個日線一年圖拍埋睇, 2倍ETF咁款嘅喂

果然要逼完月供友

7200?

all in 7200 信劇本

王興內部信:美團將迎來更好十年 讓科技普惠產業發展

CEO的信

823升到咁撚樣點加供

低增長 無人租 垃圾股 大把人沽

致富美女佣貴, 買2840算

係呀 好撚正架 係衰在無得按倉

唔該周巴

月頭炒上出貨比月供點心
月中橫行
出哂比月供點心後跌到月底橫行

月頭又再loop過
每月如是

日話：新經濟，必勝

信致富中銀匯豐恒生

中電聽日除淨, 今日爆升
係咩原理

樹仔月供日前升3%
屌你老母

823逃生門鼓動是愛
快沽快沽

知你蝕錢唔開心

沽呀！ 唔沽我點買！

要召喚日巴出嚟唱淡先得了

唔緊要啦
我唔會睇股價升跌

大師兄番晒黎，鼓動

咁你又短炒778？

得3厘低增長嘅垃圾股，快沽！

試下水溫, 證明短炒是錯誤
長渣先有財富

留意左好耐

想問大家點睇建行

你咁樣問得 都係想要標準答案姐

@呎田巴

月供永遠冇平貨

每7日賺8蚊

垃圾黎
不聽沢田言
吃虧在眼前

直接大手左11，而家均價去返160

66 今日出孽績

想知致富點樣可以每月供一次轉做供兩次？

勇者‼我諗我到5-6月先會再手動加供

5,6月再加碼

5號仔，慘不忍睹

逼害月供友

捉緊除淨的尾巴

你更改月供金額個到有

今日一通手足打完靶, 聽日就到致富手足

其實有冇多咗人用致富轉月尾供 月頭鑊鑊轉燈 上個月轉咗月尾供

咪傻喇，多人月尾供咪用到月尾升
根本月供就係騙局，唔供喇比番d錢我

中午後先升 一通已成最大贏家啦

根本月供就係捱每個月最高位

你啱

升番晒喇

未試過供52蚊樹

同70蚊 823一樣

傳說來

嬲撚到仆街

我聽日就月供 無一隻係跌

已停6仔

除左5同778同埋1113 叫做靚少少 其他都係垃圾

升你老母咩

屌你老母仲要大成交大陽燭 實升撚到月尾

你老味跌落來又供唔撚到

屌你老母仆街大戶

好撚嬲 當我地月供點心咁食

買番張期指保平安

好彩有

今次中銀贏啦
致富一通

終於重返84蚊, 差1蚊食到家鄉雞
大戶有聽到我心聲

True
供完就跌到起唔番身

5仔仲唔走？

跌市要手動

823臨月供先升

轉玩15日囉

每日上來叫一叫春
大戶神會聽到你心聲

66派0.98

樹仔有幾可升3%

希望主席啲定期蝕錢唔該

物管又爆了

66業績好定差

黨鐵派0.98 算係喇喇

唔洗問呀貴 都知一定差喇

唔一定架
要望真d先知
差極都賺左成百億

咁係賺多賺少問題姐

仲有過百億

比想像好

加派息

上個月我睇番我供個幾隻,月頭好過月尾少少

去年純利按年倒退25.5%至119.32億元 惟優於預期

蝕大錢;低於預期 = 升
賺大錢;低於預期 = 跌

蝕大錢;高於預期 = 跌
賺大錢;高於預期 = 升

加派息

爆升

老老豆豆 你儲儲埋埋揸左幾多黨鐵

993股

點會好 咁多手足做嘢 又咁多衰嘢發生 自己攞嚟

樓主 更新 唔該

一齊揀以股代息

一通

中銀輸身家

一定係啦
月供+12次機會
派息+2次機會
你一年有14次個機會加數量
唔計一手買

下星期等佢寄信比你or 打去hotline set指示

急不及待了

截止過戶後幾個工作天先寄出 好似係

黨鐵公布業績

好彩冇用支銀

revenue仲升左1%

轉左致富好耐 唯獨1038用中銀 R 12個月手續費

仲未習慣？

66咁低息 俾我就揀以股代息

慣啦 低位從來都係數字

收咁多息 請我食個m記 ok?

垃圾黨鐵都揸咁多

長揸一定係以股代息啦 代收股息費都慳埋

咁你當初買00066嘅原因係咩先？

個個對黨鐵好high 沽出訊號

月供倉最細份額最係呢隻

嘩 中銀真係垃圾到呢 呃錢

咁咪係囉 開埋月供啦
一手手買又唔知幾時係低位

大戶

大咩戶吖 舊經濟股等死

盈富-1000咪得囉

同埋對我黎講策略上恆基=煤氣 如果停10送一你個倉就會有50%嘅風險供多隻66都好

就嚟夠兩手

好耐之前賣左377股
唯獨是中電無短炒過

有冇人識update#1 張圖 做993股

黨鐵聽日升定跌

唔買物管真係笨柒

致富有冇？

業績差 跌。
手足未停手 跌。
肺炎 跌。
連登仔睇好 跌。

自己整比自己

依然>0% 供左一世係唔係都係0%

好有效率

物管一d新經濟成分都無，仲用人做管理=舊經濟不了

唔推喇

雖而仲用人 但d增值服務都會用到科技
不過都唔係呢個問題 問題係佢個勢咁癲 唔入場賺下 好笨柒姐。好似當年內房咁 係咁升

香港係唔係主要收入係管理費？
內地有埋增值服務

間間都有㗎啦 證監會規定架嘛

公司行動 要等黨鐵宣布幾多錢代股先可以set?

巴打點睇中銀月供基金？
例如揀morning star 5星既科技基金

致富有無得揀月頭定月尾供??

多數係截止過戶後五個工作天

ie 0005 3月2日截止過戶 頭先啱啱出咗以股代息價

匯控 每股新股6.6338美元

778 d場真係唔得

香港物管最主要係收管理人酬金，新/有規模既大廈係玩洗幾多錢就收返大約10-18%酬金。例如今個月你住果個屋苑洗左100萬，管理公司就可以跟合約/公契收10-18萬淨賺而無任何成本。

多過6厘我一定揀股

所以做地產真係發到豬咁。一塊地起商場 再起埋樓 賺完賣樓果筆 另外月月都賺租金 管理費

想問下小弟用開致富
我第一次貪方便揀咗長期以股代息 而家想轉番用現金收 應該係邊到改 禁入去股權行使嗰到無得比我揀

打去hotline叫cs幫你轉

明白 唔該晒

聽日就係致富審判日 今晚仲可以改月供 大家買定離手

點解435同778咁大分別

人在778場食晚飯中

除咗都係十送一 恆基仲持有四成煤氣 個人覺得供恆基就可以唔洗供煤氣

12號啲息同發展潛力同3仔完全唔能夠比較

778 比較民生
435 無大陸客/減少左 上水個商場會受影響

但呢排似係778跌到仆街

想入貨既人 咪開心囉

咁3仔收皮12都唔會好得去邊既
只係個人覺得睇估值12抵玩好多

超市黎講 點解costco咁勁 有咩特別之處？

可以選第5及/或第15交易日

內地物管癲 係因為個老母售樓愈黎愈多 物管收入當然愈黎愈高喇 次次都盈喜

會員制

公屋撚又然

應該差吾多入得

435定778

最近入咗呢2隻

only 鐵路蝕

435原來星期一、二做緊回購

麻煩樓主可否幫手更新返可月頭或月尾供？謝謝。

致富：每隻股票每次供款頭$10000免佣；即係你供100隻、每隻$2000都係免佣；其後收0.0675%(無最低收費)，另收印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費。以供1000蚊爲例，印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費合共$6.08

致富：每月有兩次供款日，供款日為每月第五個及第十五個交易日，可以自己選月頭或月尾供或兩日都供，截數及扣數時間為供款日上午8:30，此時間前可以改金額或暫停（即係可以睇住黎食）。通常大約10-12時買入股票，即日下午左右會知派彩。

轉倉教學：
由中x轉去一通/致富
1)轉倉費用每隻每手$10(每隻最低$100）
2)要喺開市時間(星期一至五，中午12-1搞唔到)去分行搞，記得搵間有「證券服務」窗口嘅分行
3)佢會check你身份證，然後同佢講轉幾多股票去邊度，呢度比較重要，記得搵咗你要轉入嘅證券行資料，建議打電話/send電郵問咗先，包括
A)證券商名稱
B)證券商結算部聯絡人及其電話
C)證券商結算戶口號碼
4)最後佢會比張紙仔你，係關於中銀嘅第3 part嘅資料，然後去你間證券行搞返相同嘅手續(一通/致富可以上網搞，其他唔清楚)
5)預計等4個工作天

Credit:不要再毒下去巴打

高鐵果度都蝕撚死

Sure

3988

無咩波幅其實都算唔錯

四大內銀 壞帳率聲稱最低
睇吓有冇機會追落後lo

係

一通月供係咪網頁版直接揀到？
一通抵唔抵，如果供三隻，每隻唔多過2000

3988 $3000 一個月
諗住供夠十手 減供 去供其他野

減供 唔係唔供

當收息

每月都要逼害月供點心

揸住滙控嘅ching收錢定收股

以股代息價幾錢？
我都諗緊收錢定收股

滙控（005）今日宣布以股代息選擇而發行之新股的市值為每股新股6.6338美元，以今日每美元兌港元7.7725計算，每股市值約51.6元，略低於今日收市價51.8元。

仲5仔

唔零怪得

回購得極少股

以股代息

王生低位沽貨之前都試過，有第二次都唔奇

在你那只股再有以股代息時，App內可以改，如果怕到時忘記，咁你打去CS錄音攪定都得。

即係我可以係app到禁入去股權行使到改到？

用咩買

Firstrade?

梳。手機網虧左

連登大爆炸

要等那只股下次有以股代息時可改，呢家未開始選冇得改住

原來致富有得月供基金
1000 蚊起手
依家又0 手續費
十五十六供唔供埋好

搵d債基供，平衡番港女無債ETF

議息再減息既話 唔知會點呢

4/3 回購一萬股衰撚過老散入貨

11見130

Fsm定致富好？

5仔會青姐價

月供點心 美股跌900係咪好興奮

無你份呀！係升呀！

月供貴貨啦！

美股跌900
港股升900
月供萬歲

致富玩家們食貴價

上呀823！

訓左琴晚冇覆你
都唔洗send 咁多次問

first trade

勁假試過77.2

咁同我上個月供有乜分別

食屎啦 823 同我跌呀

跌三百幾都叫升

升500跌300 當我雞呀？

學美股咁跌900呀！！！

勁假信唔過

上返75 升1%
又供貴左1%

講起地盤巴你美股搵到XAR?
我更新咗都唔見有

日巴快啲出去其他post唱淡佢唔該
我要$70蚊呀

睇月供美股post 話嚟緊有得供兩次

823一升佢就會消失

同我跌夠900點

跌啦而家 73啦

點心們有福

致富月供係咪0830前都改到

信致富月供棍

銀行月供撚或成最大贏家，今日買貴貨

好似係琴晚2359

73月供到就心滿意足

今早0800

致富真好

唔供銀行股姐 儲儲埋埋一次買
等陣議息再減息 又會跌

手機網廢。禁極都唔得。得左就出晒

升番喇

晏左改

新經濟外賣仔又可以玩range喇 @日

隻6823 次次跌市先升

打橫磨 睇幾時突破

聽咗i-vtec 巴打係55蚊買咗港鐵

點解唔跟日巴

cls

輸錢瀨我
贏錢又唔分比我

會唔會跌穿26000

跌咗10幾蚊

日巴係.....

垃圾

機會率低 中銀匯豐都未入貨

drop to 0

賠番10蚊比你囉

你果50.....
唉 我都廢事講

想問一個蠢問題

用緊中銀供嘅話點樣揀以股代息

公司行動

有撚用咩，你唔好害人叫人買港鐵啦

有咩影響

呢隻「新經濟股」我只短炒 長揸舊經濟股

似8仔

入咗

銀行股 彈一日再插

咩價

嚟緊會改為8:30，等大家多少少時間考慮

11 3-year low

真係咁

唔止銀行啦

大摩估3仔無十送一 drop to zero了
@日

今日跌咁多
日巴好快出嚟攞彩

好彩你冇溝貨

而家個市
計數係冇用
留返cash傍吓身好

仆街 冇10送1 真係跌到個位

玩撚完

出價了

全日高位

66垃圾股 30蚊先買

12個價都真係高位

滙豐入手價50.85
煤氣15.2
中電82.35

滙豐好靚

823月供 73.8

咁高價

致富最大贏家

支持繼續唱淡

其實致富點決定咩價入

邊度見到

夠鐘不問價入

樹仔供54.25 又無52蚊入

點解琴日轉左目標股數但今日佢照入凸左

連登仔唱好既2588

唔撚係掛

快沽

55蚊買

66 好似有個頭肩低 42左右到過好多次 快d穿喇

尋日一通咩環境

今日冇供到，月尾供

其實差唔多價

難得大跌市供貨

跌到72樓下個時應該開左香檳

中銀大貓準備上刑場

話明月供

不知你詳情，你打去CS問，如果是系統攪錯，多了的俾回我地

今日高位 明日更高

我見個app顯示係限價盤，我唔明個運作係點

繼續供

辛苦郭董

月供 last mins

5仔勁多蟹貨

好似考試前最後衝次咁

開考時間遲左開始可以係溫多一陣

9:15截數重好

六合彩都似9:15 cut

地產，收租係主業，鐵路就。。。

佢未有得揀係咪未派息

點睇換股價

2588個價幾靚

最後一分鐘（股票篇）

我地會在上午扣晒數之後對多次，如沒錯會按大家總供款逐隻股在市場直接買入，先買夠一手的正股後再買碎股，時間大約10:00-11:30，同事都不會逐隻股價看先入或者排隊，你可以理解為那時段以市價入，之後再按平均價分俾有關客戶，不是逐個逐個客在市場買，限價盤其實只是交易所的交易盤種類，可以不理。

11 148.60

同路
可惜落唔返今朝個價

差幾毫子算啦

9:15截，可能12:00前做唔晒那便麻煩了。其實看埋美股都知大約情況了，9:15的競價時段參考價值不大。

團團跌穿100，可以又入了

繼續尋底

謝謝解答

高J 供左6823 成年，終於綠色了

大摩對3同823啲睇法同我幾相近

月供完均價都係$12

我計埋手續費，均價12.2

我都係 終於綠色了

呢隻算唔算新經濟股？

呢隻野11月個陣 隻隻跌佢唔跌
以為佢勁到唔會跌 跟住12蚊買完直插11蚊
今次應該都一樣 遲哂大到先插

快D跌多D,未入夠貨

月供都可以享受短炒嘅感覺

入完即放

你覺得唔值呢個價咪放

行山銀行

今鋪14日內會唔會到140

大行目標價真係會中

唔通大摩好似cfu啲分析咁, 啲報告要配合delay睇?

正確解讀可能係除淨後14日內到140

今次真股災

點算呀荔枝巴

12.3放唔到
唯有再等下

企穩260

我有2手

12.26放咗 轉玩團團巴巴

月供就夠一手 估唔到一手入面有可以有193 170 160 147蚊貨

我就唔供住 廢撚廢事議息再減息。儲儲埋埋下個月先供

穿大位真係留cash 現時都未確認股災

3號出業績西硬，想走一半

3仔

無10%增長姐 未必西

收息股都放

佢中意短炒

跌 買平貨 做淡贏錢 WIn win

醞釀緊

幾時派息架 ??

九巴、龍運及陽光巴士母公司載通國際今(6日)宣布在港設立口罩生產線，提供予集團旗下超過1.3萬名員工使用，首階段會優先提供予1萬名前線車長，預計下月可正式投產。該公司稱，有餘力時會考慮提供予員工家屬及同業，甚至考慮派發予社會有需要人士。
載通

除咗太悶
Profit margin低
Labour intensive
都諗唔到有咩大缺點

$16.2

In 巴士，we trust

停供咗中電
蹆返啲錢出嚟供其他

點解 派息穩 大大隻

我都停供左6仔

想停供939一個月
將啲錢轉去加供1113
利申939現價仲係高過均價

一邊供多啲一邊供少啲囉
如果係我 我會咁做

放咗少少啫 仲有幾手留黎收息

疫情拖累 康城商場僅租出一半

老老實實 大家留左幾多現金？

90% cash
10% 港股

有d保守

港股有邊隻以當初招股價到今日 係升值過百倍？除左qq

47% 港股
53% 現金

望住個倉好想喊

商場真係冇運行

停左2個月港股
進軍美股
是否不智

滙豐應該有

66 車又唔得 商場又唔得 gg

4% bonds 廢極有限wo

我差唔多，但5%美股

係IB買既姐 買少少玩下

佢地失業無錢供扮停供

中銀月供仲改唔改到

鵰鯉
閘住反彈冇回頭

分身？

12%港股
88%cash

另有佔流動資產70%既按揭貸款供緊

今個月有機又減息

又有新經濟股黃金機會

騰訊 （00700） 有份投資的互聯網醫療初創微醫（WeDoctor）推進香港上市進程，外電報道，下周將邀請投資銀行，牽頭公司在香港的上市計劃，目標估值最高達100億美元（約777億港元）。

睇睇美股 未開市就沽到落地核 承受到就可以進軍美股

可以做名人替身係我嘅榮享

千跌千升

我接受挑戰

武漢肺炎疫情肆虐，全球確診宗數突破10萬宗，美國總統特朗普推刺激方案，無助疏導市場對疫情的憂慮情緒，美股三大市場早段向下，道指報25301點，跌819點，納指報8471點，跌266點，標普500指數報2936點，跌87點。滙控倫敦股價跌穿50元水平，折合約48.6港元，較本港收市價跌近4%。港股即月夜期再跌188點，報25,822點，較現貨低水325點。

買咩

無買 依家最好就食花生

想跟巴神買dal

荔枝巴

騰訊旗下勁多戰略投資

好多等上市釋放價值

想開新户口 依家有咩優惠？
係咪有24個月免佣金？
咁請問有咩其他收費？
另外唔係好明咩係每隻股票每次供款頭1萬免佣
姐係例如我每隻股只供$9500
買幾多隻唔關事 因為逐隻股計
就個個月其實都唔洗收佣？因為都唔過1萬

另外
由即日起客戶透過網上申請月供股票，每隻股票每月供款額首 HK$10,000可永久豁免佣金，其後之佣金為 0.0675%，不設最低收費，客戶需付印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費。以非網上申請月供股票則不能享有此優惠。

印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費係咪唔計入咱0.0675%嘅佣入面？係要比完0.0675%嘅佣後再比印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費？如果係，請問印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費係收幾錢？

另外，如果我支那銀行轉過去嘅話，有無永久豁免佣金嗰優惠？因為轉倉應該只可以去門市搞，無得網上申請月供股票？

訪問又提到，李氏兄弟正準備為旗下中華煤氣（0003）轉型，目前集團的業務仍以為餐飲業煤氣及發熱供氣為主，但亦正向其他範疇發展，包括水務、新興環保能源業務及電訊等。

咪又係經濟

12

轉完無埋十送一

其實好事

有冇紅股

想開新户口 依家有咩優惠？
-》網上開戶有coupon,射貨優惠

係咪有24個月免佣金？
-》是月供24個月免佣

咁請問有咩其他收費？
-》如果你指月供，其他收費是政府交易雜費

另外唔係好明咩係每隻股票每次供款頭1萬免佣
買幾多隻唔關事 因為逐隻股計
就個個月其實都唔洗收佣？因為都唔過1萬
姐係例如我每隻股只供$9500
-》例如你每隻股供9500，供300隻，由於每隻不多於10000，即是全部都不收佣金，但政府費用自付

Mon post?

印花稅等是交易所政府等收，不包在佣金內

如果當你月供一只股$9500，所花稅等加埋約15.73，上面40佣金是手動交易時才會收，月供在10000以內不收

月供呢家做24個月免佣，可能會延，轉倉我地可以在網上攪，但銀行射出你要自已攪

其實好多問題在post 1都有，可以爬下，或者建議直接打去分行或CS（25009199）直接答你會易了解些。

3分一現金
3分一定期
3分一港股

港股未儲夠，美股想加入但驚分薄左港股既投資，仲有股想溝貨

自己反省下喇 屌

郭董，check 過港股戶口有錢，但尋日email message 話港股供股不成功，下午致電CS無人聼，email 末有人應，點好？

【滙豐股價】滙豐遭摩通減持200億嚇驚市場？

水務、新興環保能源業務及電訊

熟煤氣既都知 呢啲不嬲都有做
舊野當新野講

2019半年業績新能源業務：收入為12.7億元，按年跌18.6%，佔總收入6.2%。

新手想問一通買月供，供幾個月個成本價好似都係跟返第一個月咁既？有無計睇到真實個成本價？

不要緊，星期一再打來cs問，如果確實不是你問題，我地可以免佣幫你買回。如你已發電郵，星期一回覆。放心。

個post上埋精選主席只會收到敢多負評

牛熊暖透我的心 ~
一生眷顧無言地送錢~~

主席生出黎就係為左負評

好老尷

轉左供美股

手動供美股etf無幾耐 極速輸10幾%
又話美股好勁既

麻煩郭董

連燈效應，連登追捧既都會收皮

神改詞

真吹乜爆乜，其實要支爆好易，全部連燈仔買上證國指，1年內必爆

自己有咩心水真係唔好喺度講
投資就係要信自己眼光

1810 3690 9988

上個禮拜 s&p 3000點 開始左手動供 VOO

呢到以後只可以唱淡

我賺緊

我同事52蚊入左5200股匯豐

自己用ticker la

25歲的你儲左幾多錢？大家交流下理財心得

最佳理財心得=月供

終於可以買brk.a

0.001股

月供1848點睇？

聽日升定跌

250

輸緊4千蚊了，點部署好？

月供-10%，正倉-5%

只能相信之後會升返

睇到識背，被佢洗咗腦

停供好點
以免蝕錢

定期日日賺

萬八。。。

On9 0.1股

致富有冇跟

70% cash 30% stock

買左咩

100%熊

100%股

60%股 allin 823
20% 實金
20% cash

HSBC 買唔買美股???

我銀行戶口永遠得4位數字
一出完糧就隊落一通

All in一隻

如果有急事/失業點算

訓醒又準備行刑

有冇人月供 2318??

我供
823 $2000
66 $2000
1211 $1000
3 $1000
1038 $1000

求意見
想供多隻銀行/電信股 定 應該係5隻之中再課金供??

跟日巴供啦 @日

你自己講個隻2318優質過哂你呢個list所有股喎

??

sad 我一開始冇諗保險股

日巴 供緊咩??

1211我唔識 唔評論

但其他股睇落都係舊經濟股 極低增長

823又要跌，全港都係警曱係商場附近搞事，冇人消費

有咩 5G 電信股推薦?

笑

唔覺得而家電訊股抵買

6823 個勢幾好，憧憬5G，但係咪算高位

6823係唔錯 但係我覺得估價算係高
因為有5G消息支持

6823, 1310 龍頭上網股
無錢買樓, 但點都要交錢上網

唔抵買

都可以，對沖一下

貴到智障

你啱 切勿高追

抵
呢個年頭電訊股已取代公用股
係時候諗下轉會

訓啦
聽日返工呀

好 再見

而家買咁貴...

巴打一樣

所以個倉-20%

計左收息未
點解可以負咁多

鐵路上蓋土地供應日漸耗盡，政府及港鐵（00066）為增加住屋供應，正研究將東涌配電站及將軍澳百勝角通風樓作上蓋發展。市場估計，若順利撥作房屋發展，料可提供約1,200伙供應。

咁都得

股災

得呀 油塘通風已經做緊

冇鐵路上蓋就通風樓上蓋

歐洲出事 1038

舊經濟不了

等左個幾月 終於有機會買貨

又跌成千點

跌到月供日得唔得

恐慌未？

財富大轉移呀

波叔果一皮野，當冇拎過

穿245會開始興奮既

一穿會好爆
18年個個預測見2萬2 唔通今年見

屌你，我跟你買咗66

今日跌幾多

支銀大貓手足成為今個月大贏家

真股災 留cash

大家個最新mpf點部署
我先繼續100%北美

買正5同823

當月供美股

買正11同823

-100% 買中3 66 823

玩撚猿喇

蝕錢唔好瀨我

仲唔買返啲新經濟股對沖下

仲有兩個禮拜先供 跌到月尾致富尾班成最大贏家

匯豐49.85勁假

主席3000股883勁假跌20%

之前見唔對路,
蝕少少走左好耐啦

想問下騰巴，依加算唔算股joy??

行山仆哂街

明智

經過無數次14日後恒生終於跌到140

新經濟冇可能唔跌

股災買邊個市場都死
唔會獨善其身

$125

而家咁跌應該去到$125

一樣 上個禮拜147.9溝左一手

真千跌

同2018年10月11一樣

咁撚醒

月供平貨

隻外賣仔好彩103走撚左 又話新經濟好撚勁 唔撚會穿100 @日

似你地咩

屌真係140了

其實點解行山上年8月插到依家冇brake